[NBA][時代革命][不要毛巾意粉] 馬刺球迷專區 2

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

迷白就是道路、真理、生命。（M仔，2019）

有冇咁撚快

Po霸

百屌DDR

嗱
我想助攻俾m仔架

唔夠po霸搶

又話m 仔開po

搶唔到1001

8村真係好好丁

lma

lma:放我咁串

第二粒

好想draft到佢

Lma: 再放呀

快過ddr條垃圾

魚腩刺個名呢？？？

lma b2b 3

大師兄3分

好快手

原來ddr只係煙幕 lma先係練3分嗰個

LMA：放我呀嗱？屌你老味

全民皆三

lma暑假話自己無特別練三分

cls 已經廿分

好彩有la幫手傳承隊波，靠舊底毛巾真係攞命

咁易俾你估到就唔係波波啦

真大佬 不枉我用佢做wallpaper

奶有3唔識帶入去做咩

唔射*

冇腦

佢手3都係海鮮過海鮮

吹奶有3分唔射

pop: 科，你同我聽住，由而家開始你日任個難度會提升。去啦

然後科搖頭了

破產版mcgee

又係一個得訓練片有嘢睇嘅人

Pop:日日20分 o唔ok

有禾ass同大師兄搶板㗎啦

ass

科

Ass cls

omg ass啲防好J到

lma人工低過ddr真係...

咁ddr份人工西波龍開嘅又

大師兄：一年級生就想爆9我

抹得好靚

真。我哋本身係畀25同綠仔

DDR 點解好似越嚟越弱雞禁

科mark beal 好吃力下

奶我屌你老母

即刻換ass守

ddr搞麥球球都唔入又咁獨

冇腦畀人一試就現形

肯出芹菜未

奶個種廢

trash time 先有吧

今季新毒瘤一撚定係DDR

睇到燥 仆街

pop教落，射唔準都要有信心繼續射

因為唔敢起手會仲衰過唔入

奶回防on99 咁搞到ass要match up八村

即換基了

Call me
444-4444

中場前嗰幾球就係佢守八村畀八村爆到on99

又向個框發洩

DDR

整車佬好撚型

白帝出嚟carry

Td:呀奶唔識打底使唔使我教你打呀

科又畀人叫埋場邊

TD: 喂 廢老。轉頭幫我註冊

仆街毛巾要熱身了

又出毛巾

屌轉頭又換毛巾啲on9仔出嚟陀衰家

千呼萬喚始出來

換呀科啫 唔係兩個一齊用就ok

多人到白仔冇時間岀

如果個陣簽到okc adams反黎就好，TP走左個底真係有啲弱

白仔個態麻麻

ddr一打三是咪on9

飛人流係咁

大師兄又要開單打mode

禾白3pts

終於有3分

白：屌 又要打呢啲分數

白肯

gay hea守夠未

IT9真係回塘

對面用毒瘤mark禾白喎，不如畀波白帝女女女佢啦

意粉出埋嚟

白腸係真係瘦左一個圈播

DDR 發生咩事

唔好燈啦

一塔四射放題陣

我最期待嘅畫面出現了

AND 1

燈左

白腸

好似好撚痛

係咪頂到J

毛巾好似手都冇舉

You see see you

白腸撻生魚layup

兩球了

屌

Td:呀奶 呢啲先叫打底呀

冇人搶板

白帝真係慘 次次都帶毛巾意粉

刺撚真係個個都咁燈

deFrozan ....

屌，咁撚樣吹

refs又迫害

白帝:玩9禾

白帝clutch

都係自己嚟料搵陣

又靠白仔救世

白帝型到

白仔：俾你見識下咩叫manu意志

就黎心臟病

白帝：都係唔好俾波毛巾

it9個頭好柒

白

平安鐘到完場

2100萬簽返嚟守飲水機

q3咋 最難頂個moment仲未到

魚腩刺唔好次次都咬到咁緊得唔得

毒瘤

小白都幾慘，成日都要帶毛巾意粉

意粉wide open係一定炒

連續兩球

意粉

哩個陣真係撚埋觀眾

換人未

毛巾加意粉死硬

馬清最燈 其次牙濟

睇到我好辛苦

芹菜要上了

屌打巫師都打得咁辛苦

迷芹

一個救全家

白仔：下下都撚9我

白白

係咪即係放棄咗比賽

Rotation好少少可以唔使咁辛苦

上場打NY都係

白帝for three!!!

屌你係咪想幫毒瘤刷career high...

今日基佬麻麻地

gay今日做乜鳩

被逼害

唉 開post條友唔改返個名做魚腩

唔出毛巾意粉呢啲傻閪咪冇咁辛苦

芹打SF...

比毒瘤sm

毒瘤之報恩

主場都係咁 作客死鳩硬

芹做咩有機會3都唔射

之報仇

走步

芹！！！！！

3翼齊飛

yc陣

芹真係跳得好高 cls

收咗白

屌搵次ass同白一齊打波啦

AAASSSSSSSSS

cls 禾ass補籃

ass痴撚線...

嘩屌

中峰屎忽

That block

問多你哋一次！！禾ass值幾錢

IT9點夠ASS嚟呀

勁到 補防意識

25

之前試過喇，但效果唔係咁好

突然變到好撚快

牙ass 9 reb 了

64m兩年都唔過份

禾白值錢啲

補籃 block 搏foul

嘩屌 4G陣

好撚驚佢又傷

白帝:公平咩

嘩4G陣

毒瘤咁勁 點打

Bertans屌你

ass: 中鋒點可以冇10板

點都放lma啦 4g陣

毒瘤入完又有教科書

科個樣似打完十次飛機咁

上季又唔見你咁準

上季唔準?

下半季唔準啫

芹直接俾人爆開

啱啱先畀人加咗日任

岩岩起身

上半季射哂

屌 打唔齊陣嘅巫師都要㩒平安鐘

上季都救咗好多啦 咁殘陣真係欲救無門

科科真係差緊運仔

我刺贏咗了

唔好燈 靜靜哋

禾刺專輸廢隊

你今日啲防守食咗屎

好似打親禾刺既走左都特別勁，食左春药禁

你上面嗰個先係啦屌

老老實實
西巫呢3場真心唔差

輸呀 係輸呀 屌你老母

上半季nba top 3 下半季

殘體

贏5:0？

劫富濟貧

药

巫仲要b2b

毒瘤前兩場好明顯係留力 dllm

強烈譴責打殘體

邊到

幾時有劫過富

攰撚到仆街

原本都唔使平安鐘 屌你毛巾意粉增加遊戲難度

岩岩個人妻正到

西波龍？

一早出呀芹咪幾好

屌我錯，用左蝗字

禾ass好型 又拎到板

個藥字呀大哥

白帝：點解新一季我仲要夾毛巾意粉呢啲傻閪呀

ass雙雙

禾ASS Double double

重要下下打後追嘅分數

鞭打我唔該

文盲

ddr點呀 妹下妹下咁

葯都話 药你老母

無進步過

AAAAASSSSSSSSSSSSSSSS

俾曬禾ass打啦

禾ass

ASS勁到

DDR今日究竟柒咗幾多球

ass 好撚快

毒瘤痴Q咗線呀

毒瘤搞乜春。。。。。。

Bertans dllm

屌你老母毒瘤....

準撚到

百屌意粉

pop: 就係要train你 當年manu都係帶住呢啲傻閪

禾ass真主

好撚抵

勁到

呢個時候出意粉

話咗條仆街儲氣打我哋

咪撚出意粉啦 都冇手感dllm

不如將毒瘤同毛巾交換啦，最多送埋意粉俾你啦

係咪想同毒瘤鬥三分準

碌甘荀睇嚟仲熬緊湯

獻醜不如藏拙

甘荀=Carrol?

第四節究竟打緊乜

GO SPURS GO

Walker

ASS要休養 咁岩又拎唔到20+

球証

fffffffooooorrrbbbbeessssss

J岀血

冰科痴咗線

啱啱播it9嘅highlight 全撚部都關意粉事

屌你 delay好撚耐

繼續屌ddr

白帝:終於有正常隊友

巧撚勁

ddr 醒哂

科型到

啲midrange

refs

Ddr練膽大賽又黎

REF SUCK

唔好燈，靜靜地

畀你講多次

繼續屌唔好停

主場都冇雞

銀仔呢啲冇人睇嘅隊都想刷收視
睇黎冇得奶共蝕好多

還我Carroll
咁貴簽黎坐
然後出意粉

我白真係好撚靚仔

屌你ddr 真你刺撚心臟病觸發點

兩罰入完贏了

DDLM DeFrozan唔好再派膠

Carroll唔貴啦
700萬年

想幫佢搵約續

真

成3分鐘播ching
平時睇開足波？

幾時睇埋藍波

獌嘅三分鐘都好多事發生架

其實點解唔出，睇親意粉毛巾同場放題都想死

refs suck

咁樣off foul

打西巫都打到禁

off foul係乜撚野事...

review 完都係on9 call

毒瘤今日變KT?

Bertans....1

屌你毒瘤

毒瘤係咪食咗禁藥

Bertans 食咗禁藥？
3PT 5/5 100%

毒瘤入左幾多球三分了

球證扔旗challenge 今季出嘅新例

5/5，23分

牙白派膠

白帝靚傳

我白

願意打包毛巾意粉換返毒瘤

白帝:正常隊友

lma差啲反應唔切

ddr cannot miss

要珍惜

Ddr練膽大會

冰科防守好咗，要贏了

靜啦

嗱入多球唔屌

冰科守波

噸位大左

牙科唔敢射...

On9 white

平安鐘

睇黎要打ot

白帝

又要睇DDR clutch

收唔切

白做甩鳩

爆血管

ddr絕殺巫師

Ddr

百屌成功了

要守波啦 換返ass出嚟好唔好

垃圾ddr竟然入

上季練左咁耐 終於

未完架

靜靜哋 仲有5秒

5.5秒
要出ass守啦

千祈唔好俾毒瘤射

靜靜地！

我地刺撚嘅心臟練左幾耐

靜啦 仲有5秒畀hot hand毒瘤絕殺

平安鐘 好緊張

好撚堅持 由剩返3分鐘都開始燈

我覺得last play會set畀毒瘤

唔出意粉使平安鐘

多謝球證

出咗毛巾…………

點解murray打咁少

100% ball

SPURS WIN

吓撚死

出毛巾...

Acl要錫住用

差啲心臟病發

嚇撚死咩

皇儲x白帝

毛巾守beal

球證護身

點解守波出毛巾

負負碌碌又碌一場

4+5守得好撚好

又贏一場

守得靚到

ass白一齊封籃
但毛巾畀beal一步過

出毛巾收beal

白ASS連線

諗唔撚明呢個時候出毛巾做乜鳩

八奇領域

靜靜地又

屌點解會有毛巾啊，佢完全守唔到beal，一步就過

原來有出到ass

唔好屌住 特登俾佢過㗎 唔放3分

用撚咗個challenge

唔係掛 毛巾比人一步過...

陷阱黎

入到去禾ass + 白帝

Pop出毛巾守Beal真心CLS
好彩Beal 柒下柒下
衝埋去白帝同屎忽仔中路

引你爆入去 然後ass白補底

等人地傳比佢守個個

all planned

佢同白帝一齊封波

你地識口手
澳洲王特登引佢入去俾人block

封死牙標

白ass雙人防守

八奇思維

唔係話成功既可以繼續用咩

差d俾毛巾倒水，禾射呢兩年場場都俾人入過白分

本身見到毛巾守beal心諗實比人絕殺
點知兩個yc block鳩佢
beal呆曬咁q多人補防

事實證明我刺真係零舍勁
上年我燈到勇士收皮，Klay同KD斷腳
今日我刺竟然可以抗我燈

真 step back射3已經收我哋皮

兩條友入晒去防守三隊有無得諗

毛巾係餌

出多啲呢個組合啦 上季講咗成季喇

好在beal果下唔撚step back守3分或者long 2

無防三架清

波波呢啲戰術真係無得頂ga wor

2軍冇人lead

進取啲二隊

搏beal唔射pull up 3

軍神POP 爺

好似係fail扣to 成功就唔扣

冰科同羅宋湯一日做唔到波
4 5 連線都係組唔成

牙芹

保守啲好

真心魚腩.... 打西波巫都咁樣

君子獻頭

一場一次機會
如果可以成日用應該打到聽朝都未完

ddr落bench陪gay啦

ddr今場

係隻小氣毒瘤射到咁

即係唔上榜咁解

係 一場得一次用+fail扣to 成功就唔扣

白帝:我要正常隊友

exact7ly
毛巾身高差加腳步慢
Beal 值搏3分多過摌入中路

Ddr第二三節真係睇到好撚燥

第四節咋

又係第四節先嚟料 嚟緊幾場都係咁嘅話我會懷疑係pop order叫佢頭3節扮廢

一有番正常隊友啲stat靚番

標：毛巾易鏟呀嘛

波波唔比太勁

係咪得我覺得呢招係個整車佬諗出嚟

腳步唔慢啦 係身高身型都輸蝕

起碼佢第4節開始上力
DDR 帶bench 就變「毛巾、意粉、DDR」
真· 你死我亡陣

暗黑兵法 引beal入局

白仔：係刺打工真係辛苦

我記得2015年playoff 對快艇
CP3 又係一步過咗外線防守
但摌到入去見到有TD補防
立刻急停跳射2分

Beal 就冇波叔咁冷靜喇

呢個就係毛巾嘅價值
人人都想鏟佢
出意粉應該就俾beal中出3分了

ddar陪gay同白腸 gay陪carrol芹菜陪哂佢哋咁多個 完美

牙ass 23min 19+10+4

白帝：人工又少 又多野做

西波巫今日打得好喎

假假地都係 前 第一傳統控衛

不過3翼齊飛真心好好睇
個陣快到on9

我諗唔到波波會點解釋個戰術

波波：全部同我聽住！大家都知毛巾防守放題，我哋會引敵人單打佢，之後ass白你哋用最快速度入嚟補鑊

話說八村第四節冇咗影 明明頭幾節打得幾好

白+屎+芹

毛巾意粉is 二陣鐵膽

刺陣地個防守打到勁差, 比人pick兩下就甩人
幾個play都係咁

佢續約嗰陣毛巾換約 希望唔使畀人高價搶走

溫馨提示 頭三節係用奶mark佢
q4奶冇出過

揸ass 全場最高板

今日lma都係一如既往既9個板 再望下ass

中峰黎架

Pop: 白仔5犯自己小心啲 其他野留番食飯先屌

毛巾同禾白交換約

暗黑兵法?

咁你要問下mills同意粉

冰科都有幾下甩咗

好想睇多啲4+5組合

仲有gay 都係畀佢爆到on99

打火箭同拓一定會出 放心

今日成班屌完女黎咁
防守唔集中

我睇佢地thomas加d不知名生物, 都係pick兩下就wide open射得
邊有得賴

gay今日真係有啲劣 各方面都係

除咗lma同ass 今日嘅防守個個都發緊夢

如果4+5+芹
禾會射撚咗

勁撚到on9

it9 同其他pick兩pick就有得射嘅都係guard matchup佢哋嘅就係科毛巾意粉呢啲

4+5+芹+kj+三文治
超頻籃球

thomas啲pick真係好靚

迷 forbes

如果無25
呢個係兩年後嘅最好陣容

7秒進攻

kj打pf

3文治應該跑兩場就斷腳

仲要有埋3分同罰球

kj sf
ass中鋒嚟

應該斷氣先過斷腳 射唔入連板都唔使搶

Ass又係打埋啲中鋒數據

冰科再咁落去唔係辦法
咁勁點續

鬼叫啲底唔爭氣

同埋要不是禾ass拎咁啲板，想做死大師兄咩

奶呢隻偷板賊都有7板 數據撚

聖城有腦版牙龜

拎毛巾貼pick換空氣先續到

下場打拓7

老老實實
屎忽啲板sense係奇奇怪怪
今場lma 9 吹奶7板都係正常數據
但ass可以10板

佢有兩球come from nowhere 去搶off rebound. 我估天生既

最理想陣容係 ddr+白+ass+基+lma

可以打返八十年代咁, 人地縮到勁入守

白冇外線好難搞
打亂戰白/ass forbes 芹 打三翼齊飛
好彩白練到3嘅 就打4翼齊飛陣
白 ass forbes 芹 白腸

新post已經過500

不過可預見嘅係芹嘅時間會不斷提升
今場一個爆贏全隊

致 po霸

刺撚們近月已在公眾環境吸入大量有毒氣體，為各人身子著想，理應勉勵佺體桐人減少進食護心丸，避免有更多副作用影響健康。因為我強烈建議下個post改返魚腩刺。

實行靜靜哋贏。

話說俾刺個律師廣告洗左腦
Call me
444-4444

我刺連斬兩隊強隊，keep住團火champ都唔係冇機

兩場都禁哂平安鐘

強隊...?

咁對手始終都有咁上下實力

knicks有4個大前鋒，車輪戰都打死你啦
wizard有beals有it仲有明日之星八村

內線火力好夠，但3分就要搏基同白仲有ass擲到6

勁lor

當LMA係咩

艇要輸了

神射

其實baynes真係好洗好用

仲有2分鐘，大腸頂唔頂到

太陽已經贏咗

已贏

不過睇番今日場波，揸ass同DDR一同場DDR就打得好掙扎。ass一控球DDR就要企corner，但DDR唔射3分就得番底線剷...

輪流單打囉

其實ddr本身要持球打嘛

DDR落去打二陣 放牙芹上黎

無睇live只係睇左highlight
究竟點解最後果球要出毛巾完全唔明pop諗咩
同埋最後gay有冇事?見完場佢gua下gua下咁

第4節中尾段都出白科DDR

因為ass要控出場時間
出白個防守質素唔會有太大落差

多左屎忽用 DDR感覺上有留到體力到第4節爆

毛巾獻頭

賭Beal 唔射三分
然後用禾ass 同禾白守死佢

blk同板仲差啲

防守好有餘力派膠

馬刺隨隊記者Raul Dominguez報導，馬刺集團CEO R.C. Buford賽後到巫師球員通道等待受訪結束的Davis Bertans，除了獻上擁抱，兩人也長談了一段時間❤️

Source：

訓咗無睇，點解毒瘤咁勁既

全聯盟除咗黃蜂其他都係強隊

是
尤其是係然左大飛嘅大腸

你係咪計漏咗瘤弱同傾屎

一線鷹

2-0開局
吹羊好撚勁carry緊

上年仲講緊今年ass一定要有3

睇返最後個PLAY 其實八村空左好耐 但標唔傳先唔可以追平

西區今年好睇，大腸起飛，zion如果係水鳥打到60場都係黑馬

暫時陪跑係熊仔同okc, 傾屎應該會慢慢打返起

我們打了兩場比賽，比賽結束後我沒有什麼開心的感覺，就像任何體育項目、任何層級的教練一樣，我也在思考很多事情。

其實我不太願意將Dejounte換下來，但是目前他有上場時間限制，我今天還超時了5秒鐘，不過我想這不會造成太大的問題。

(Gregg Popovich)

Source：

波波9up 界kol

睇多幾場先. 兩場個PG對位防守麻麻. 特別第二場有好多possession都係 富兒子守佢. 富兒子既防守認真麻麻

超時了5秒鐘

Ass:5秒鐘ot有幾多

兩場比賽場均上陣23.5分鐘，Murray就錄得18.5分、9籃板和5助攻

打拓7就真係見真章

全能到仆街

C位數據黎

我和Dejounte壓縮了Bradley (Beal)的切入空間，接著我抓住了啟動時機，剩下的就是確保起跳後維持直上直下，我們一直都是這樣合作的。

Derrick White 🤝 Dejounte Murray🔒

Source：

白帝X黑魔

希望打拓7唔好再擺意粉毛巾同場

睇死都會
但carroll同芹真係未ready咩
但芹尋晚打出黎係ready架啦播

馬刺三頭犬
Forbes x white x Murray

原來最後一球又係4G陣守

我都唔明點解唔俾Carroll上場，d人話佢仲係唔適應馬刺嘅體系會影響攻守，但睇完尋日場波d transition defence仍然係一pat屎，不如放個有機動力又有身位嘅人出黎單防仲好

一超時 揸ASS會爆炸

芹菜d出手selection 有時好差
對於戰術、球場閱讀都冇乜經驗，單靠體能硬上
今季預佢坐下bench ，間唔中上一陣就算
尤其佢面前大把人食時間

至於Caroll真係唔知

芹菜出去推快打亂戰可能唔錯
想睇小白+芹菜打二軍

屎綠正常左
7中0

不意外 場場20分就唔係收呢個價啦

同以前一樣
一啖沙糖

馬刺依舊是那支馬刺，沒什麼不同。「死亡、稅賦、50勝」，那就是Pop的球隊。

他們陣中有兩位全明星和一位未來可能的全明星，在Pop的指導下，他們每一場比賽都有機會獲勝，並再一次闖進季後賽。

(巫師總教練 Scott Brooks)

Who is 「未來可能的全明星」？

禾白

Agger

係三位未來可能的全明星
禾科會係全明星票王

我就係想知Brooks想講邊位

應該係Murray啦？

brooks係分化撚

發現垃圾刺開季賽程好好
頭10場只得3場作客(艇，勇，鷹)，得一場b2b
連續3隊巫師，拓荒，快艇全部b2b 打刺

一個唔該就2-4架啦

人地後生B2B同正常冇分別

主場食曬就有機，但打巫師都打到咁

似係啦

講到尾又係要靠禾白

大家都好鍾意燈

唔夠你燈

你地都燈

開季開心下好啦
rodeo trip 賽程嚇撚死你

禾刺傳統
牛仔連敗之旅

新人lm

murray 好勁

睇黎你一直有關注禾刺咁喎

迷ass 黨點名

呀ass考牌

有ass起度啲pace勁到...

又開波啦

ass做咩唔攞波

要被大炒了

今場睇個款會俾人炒

對面有冇咁準

靚波lma

rapper

19比4
我屌

痴線 球球都有

着撚曬火

好 熄得

有冇link 太耐冇睇唔識搵

出ass就唔好出隻垃圾ddr啦

有關係？

好似唔洗睇了

啞仔轉左去大飛啦
改名啦

禾Ass同白同場

睇錯

23:4
垃圾都不如
屌你老母

唔會同場架
Ass一日要控時間出嘅
一日都唔會同場

屌你cj可唔可以炒返球

其實波波要變啦
睇到隊隊都狂射3分
易打好多

吹奶靚傳

即刻順左

腸

白仔：屌哪星 又要我包底

白：不要毛巾呀聽唔聽人講嘢架

又and1

白帝is back

白仔：好重呀屌

白一出場

白仔：我要加人工呀

毛巾blk人

澳洲王無放棄毛巾

係唔係改左打fiba例呀

ddr冇球星待遇係慘啲正常唔會吹

大獲 毛巾意粉combo出現了

入左刺先係咁
係西波龍都算多雞

負重訓練

白仔：唉 屌

要加幾多人工先夠

炒少過15分當贏

15分一節呀？

好似冇俾人blk 純粹係佢自己炒

樂觀嘅係
第一節就倒 其他節數咪唔倒囉

冰科三分雨救垃圾刺

冇分倒

啱啱睇，垃圾刺正常發揮

狠心d今年trade走毛巾意粉

俾人大炒就有牙芹睇了

可能貼pick都冇人要

睇撚到火滾
屌你老母任人放題自己又唔入
仆街我教第一時間炒9佢

白仔：好攰呀 幾時落場呀 dllm pop 出我就出埋carroll呀芹啦

屌 毛巾....

好撚勁白

哇屌

第二節白帝玩曬

白帝點carry都好
毛巾意粉都會幫手倒

意粉成功stop佢

終於少隻意粉

白仔：太子ass唔掂 做老豆（年紀）要打埋佢

波波冇人性

屌，又玩咩意粉毛巾啊
Pop你唔好咁固執得唔得

佢係玩緊禾白

ASS既極限已經到左 輪到我白帝發揮啦

9分差

希望出 Carroll 代替佢

俾我係白仔真心唔撚打
追得咁辛苦出兩個放題佬

睇咗兩季 已經慣撚咗佢地倒水
希望進攻上搭救啦
同埋pop遲少少會俾多啲mins俾新仔
到時就冇咁放題

波波：呢個係上帝比你既試練

科今日唔掂

倒水只會遲來不會不來

係一追近少少又拉返開完全不設防

三分要講手感嘅

魚腩刺又做乜鳩呀

屌你老母咩ass

1粒3分都入唔到 死得啦

ass太心急

又關禾Ass事？

炒咗球ft

Ass係？

冷靜啲

Murray

iso個1號仔就啱

做乜鳩上一節對面個個三分
今節就個個floater

屌你老母blk禾ass快攻

cj我屌你老母

屎忽仔俾人格臭

Ass

d 3分炒撚到

今日真正考牌

DDR百屌成材

公眾場合打仔對小朋友好大陰影㗎

白仔：ass 你明我上年幾撚辛苦啦

科肯做日任未

今日防守最好係lma

牙科射哂quota 了

做緊啦 射極唔入之嘛

點解人地啲後場係雙槍 我地就

禾ass再唔射3分就拎唔到bonus啦

ass靚波

唔好再叫DDR企底線得唔得
浪費咗佢

ASS好波

人地幾錢你幾錢呀

咁你出馬刺雙廢
你有5個白仔都唔夠倒啦

見唔見到大鎖 禾Ass

ASS

上場畀人加咗，罷緊工

放題雙槍

節奏俾人帶快咗 射唔準好正常
其實point guard係時候控番好個節奏

馬刺雙廢

屎忽勁到
幾時同白帝一齊出剋拓柒雙槍

出芹菜同條甘荀未

控節奏黎講ass未到家

DJ 同 DDR 撞線撞打法嘛，當二人同場，就要一人企corner

屎忽解禁後

哩啲簡單嘢有ddr同白做啦

禾ass中鋒

有限時

2:22 Dejounte Murray blocks Damian Lillard's driving layup 49 - 39
2:28 Anthony Tolliver defensive rebound 49 - 39
2:31 DeMar DeRozan misses 5-foot two point shot 49 - 39
2:39 Dejounte Murray defensive rebound 49 - 39
2:43 CJ McCollum misses 24-foot three point jumper 49 - 39
3:00 Dejounte Murray makes 3-foot two point shot

ass 擦數據

人地嗰兩隻用咗幾耐練出黎
我地呢邊ass先叫做第一季，唔好咁心急

Btw 應該要介紹番Murray = ass嘅典故

屌你垃圾ass球三分有冇咁過份

3分今場咩事

撞前框

今日係咪未入過三分

係做左種2季 一季gg 而定先開始發芽

貼張揸ass圖出黎大家就明

OMG 你終於上水

屌你咩陣嚟

真係ass center???

this?

又意粉

牙基

急不及待想玩玩了

有波睇咪上水囉

終於出現了

從前有個Murray
佢之前條女有個ass
Murray又鐘意揸條女個ass
從此Murray就叫揸ass啦

各位有冇快啲既link

仲有張抱住屌

Gay 個failed dunk

gay入3分啦

啲link都ok

型不過炒

終於

finally!!! first of the night!

屌那媽終於有第一粒三分

基石

block jor球

ddr

首席反DDR

DDR 做乜衝入中路一打四
柒到offensive foul
真係屌少陣都唔得

你係馬刺柒果陣先上水架喎

半場輸6分ok啦

但真係想靠禾ass執板咁

黑暗兵法啟動
Forbes Belinelli DDR Gay Murray

可唔可以唔好再出馬刺雙廢
明明有兩隻防守好少少嘅唔出

姐係成日上水

都慣了
係佢未慣係刺冇金身呢個term

完全load唔到

有冇第二條

想隔扣rapper呱
連自己招拿手euro step都唔用

波波: 想擺兩隻廢既比佢地練下防守,反正有白帝同ASS執屎

今場啲視野唔得
成日有空檔唔傳

喂 有金身都可以避開一打四掛？佢以為自己係MJ?

今場暫時得白帝上雙

唔夠時間 心急

刺班拉拉隊終於唔係大媽了

仲有下半場.... LETS GO 魚腩

當場輸少過10分 當贏左了

你俾係登子
呢啲一早吹撚左

尾嗰1分鐘個陣會唔會太痴線 4g+gay

大師兄原來已經block咗4球

支那登個啲太誇張啦

未衝到入籃底已經吹咗

同埋登子同ddr係老死成日打波
俾佢傳染左都未定

咁公道啲講，佢前面左右都係人，後面仲有個白衫埋緊嚟補位，係用唔到euro step唔到嘅

禾ass是中鋒呀

7+4+3+1 blk

追分嘛當然射唔入=等被人炒

又中鋒數據

老老柒柒 毛巾意粉是但要出一個，你哋會揀邊個

比我上算

毛巾
起碼帶到波

POP

揀澳洲王得唔得

咁毛巾好些少嘅
起碼識應肚即飛

毛巾

湧竟然贏緊

出白啦咁

奶共登就收皮啦 籃球之恥

如果係澳洲王一定trade走佢

澳洲王

留返兩G炮台

刺啲g都叫炮台

你啱

［核彈］我正式宣佈魚腩刺全部射手都係垃圾

禾ass出現了

1分

手感到

冰科開始接管比賽了

冰科一黎就3分救火先

禾ass又上腦 冷靜啲明明可以杯埋

1分差！！！！

你老婆係水炮車呀

ass又俾人格臭

教科書出現了

又追近了

Ass呢啲失誤，一來一回5分差

________又上腦 冷靜啲明明可以杯埋

三分教科書

冰科

科takeover

跑數科

牙科

又turnover多球

Forbes 救全家

科接管下半場

禾科!!!!!!!!

...ASS

禾Ass

屌呢球真係...

又比假希望

屌你個垃圾ass，冇ass揸大撚晒呀？出嚟倒水

牙波好惡

屌ass快攻甩手

格式黎

屎忽上頭

ASS呢個白痴仔又要比人鬧

波波嬲到換白帝

白：我有正常隊友

杯了杯了

ddr

波波望住ASS個樣

波波bear撚住佢

Coach Pop 個樣好撚嬲

ASS兩次turnover，一來一回9分差

牙波好撚惡

嬲到卜堡

屌兩句又有得出 契仔黎

有咩事交畀本魚腩教科書咪得

衰衝動

以為foul

Ass要坐低冷靜下

佢再柒今場應該gg

第三節冰科接管球賽

返黎了

冰科一節就十分

禾科又被叫埋場邊

白帝:冇毛巾 舒服

屌 呢頭講完 嗰頭又落番場

世上有一隻白色叫condom白

屌完啦嘛

pop又恰鳩禾白

波波:牙科你跑夠數啦

要陪太子讀書

比波波屌完 真係醒左

聖城跑數仔

ass快攻即刻諗一諗望後傳畀DDR dunk

畀人當condom，帶咗三次球權轉換就被用完即棄

真係冷靜返

ASS科連線

白帝VS黑魔

大家又可以繼續J ASS

ASS真係好正

想像唔到屎忽加白帝一齊既防守力有幾強

屌完終於冷靜咗
要屌多幾下先得

good d
btw lma連罰球都炒 尋晚做咩嚟

好撚多

癲狗式防守

想睇

搵邊個帶bench?

7/4/5/1

科（腳震

帶意粉？

垃圾刺隱藏第一進攻手

波波：上場最後5秒播咗條trailer你睇囉，仲特登搵條毛巾襯托下

lma今日咁soft嘅

科真係好撚有激情

LMA今日啲softhand 硬係吓吓都差少少
好彩防守夠勤力搭夠

點留冰科

屎忽真係執好多板

金牌sales
呢個係毛巾嘅防守
呢個係ass+白嘅防守

ass呢球傳得靚

demar ho hard

難得屎忽傳球靚波

竟然杯咗

ddr今場ok

呢頭講完 嗰頭就帶甩波

屌你gay真係玩9禾ass

打物鳩

Ass 屌你好母

屎忽垃圾

屎忽即刻比人捉去訓話

係防守吖

gay衝去搶板

timeout即刻捉住禾ass 1on1 talk

攪乜

ddr尋晚屌唔到女呀
係咁周圍撞

屎忽同輪椅當年一樣，只識9衝

但進攻都係唔得

佢咁快傳禾ass同又叫佢上有咩分別

屎忽仔又俾Pop屌

守到但進攻係咁to

ass有埋傳波真係似西書

ass今日撞牆期添啦

波波又要捉住ass黎屌

上曬腦

西書邊識傳波

得罪講句啲連to都好似

屎忽傳波D尺寸同時間真係差

有冇手足有office低清直播? office network慢連nba live stream今日都好Lag

屌你咩西書啲傳波

Ass 今日啲turnovers多到會搞到輸波
實要屌醒佢 屌到佢冷靜落嚟

所以我話佢根本係sg

KD to WB: 屌你老母 傳炸彈

中峰

rapper 俾白ass 守到得2/11，仲要有一球係對位打LMA

la

呢個時候就好掛住 Manu & TP

今日lma啲blk多到

佢比人扑左4次

應肚即飛

白:又搭毛巾

d進攻

lma今日白邊上身

demar

出現了

出毛巾=讓賽

連毛巾都好過佢

燈

咩比賽可以6打4

牛油手

back to back

今場靠ddr

禾刺要輸了. 雙槍Q4例牌發威

ddr今日早咗入局 啲skill set好睇到

拓7呢兩分鐘冇入過波

好撚廢a0球球比la扑7

預左架啦

Pop改咗由DDR帶bench，無限開火權
暫時唔錯

上力

今日好fit

邊個仆街封禾白dunk!!!

又燈

娘子，出嚟睇耶蘇呀

差少少

拓迷

gay都blk jor球

白仔柒完防守柒炒樽

禾白差啲又多張posterized

有foul 吖屌

打手喎

手腕以上唔計打手

點解拓唔出CJ?

從前有個傳說..叫第三節ddr

DDDDDDDDR

如果ddr場場都打成咁邊有人會反佢

ddr是咪有雞啦

靠你繼續屌佢

今場上曬力 佢打bully ball可以好勁
但成日都妹波妹到last sec射

要避開禾白

ja ga

而家就好似田忌賽馬
DDR打敵二隊有信心過打敵正選
由唔會同Ass/LMA爭球權

咪你囉屌

燈到整親手指

dime 都係二陣帶緊隊咬分

流血？

佢之前廢係鐵一般事實

po霸準備好開po未

推爆佢先